【有圖 - 極不安】 805 荃灣刀手斬示威者 警黑勾結

2019.8.14【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡，提供兩張8月5日，荃灣被刀手斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

推

警黑合作 破壞法治

612 721 811

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

斬人嗰個分分鐘喺sdu黑警，你點知呀

push

黑警護送荃灣黑夜斬人兇手（中共國安特務）離開機場

Push

無人提

condom

cls